{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054057",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025376?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 베니호텔"
    },
    "text": "朝食の利用時間は7時30分から9時までと制限されます。 朝食は有料で提供され、追加情報は提供されません。 客室はツインルームとオンドル客室に分けられます。 家族以外の男女同室での宿泊は許可されず、男女同室での宿泊が摘発された場合は退室措置となり、払い戻しはできません。 オンドル基準人数は2人ですが、追加1人まで許可され、この場合、追加費用として1人当たり1万ウォンが追加されます。 チェックイン時にこの料金を支払う必要があります。 駐車は地下駐車場で可能で、12台まで駐車できます。 駐車場が満車の場合は、近くの無料公営駐車場をご利用の上、ホテルに入室してください。 スムーズな駐車のために、車のキーをカウンターに保管できます。 ホテルはさまざまなアメニティを提供しています。 客室内ではネットフリックスを無料で視聴できます。 また、海水浴場とコンビニエンスストアは徒歩1分の距離に位置し、建物1階には韓国料理店とセルフ洗濯部屋が入店しています。 ロビーの横には電子レンジと浄水器が使用でき、充電器とヘアアイロンはフロントでレンタル可能です。 レンタルの際には身分証明書を保管する必要があります。 また、ホテルには100坪規模のテラスがあり、ご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は7時30分から9時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "朝食は有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように分かれていますか？",
            "answer": "客室はツインルームとオンドル客室に分けられています。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "家族以外の男女同室での宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "オンドル基準人数は何人ですか？",
            "answer": "オンドル基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "オンドル客室に追加の人数を宿泊させることはできますか？",
            "answer": "追加1人まで許可され、追加費用として1人当たり1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用制限はありますか？",
            "answer": "駐車場は12台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、近くの無料公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にどんなアメニティがありますか？",
            "answer": "ホテルはさまざまなアメニティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で何を無料で視聴できますか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺に何がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には海水浴場とコンビニエンスストアがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの建物内にどんな店舗がありますか？",
            "answer": "ホテルの建物内には韓国料理店とセルフ洗濯部屋が入店しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に電子レンジと浄水器はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内に電子レンジと浄水器があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントで何がレンタルできますか？",
            "answer": "ホテルのフロントでは充電器とヘアアイロンがレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのテラスの利用はできますか？",
            "answer": "はい、ホテルには100坪規模のテラスがあり、ご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 486
    }
}